想問睇youtube 玩PUBG d人係手機版定電腦黎

個介面似係手機但又見到有MOUSE係度

邊隻多人玩D?

pish

即係好似呢條片咁 畫面似mobile版
但玩家又有MOUSE既禁其他野
又有張地圖SHOW出黎
呢個係電腦版定手機版

明顯電腦版=.=

好明顯電腦版來 舊版本
邊忽似手機版畫面

電腦模擬器既手機版囉

舊版電腦黎應該
其實咁執著做乜, 知黎重要咩

唔想玩平板

最多人玩一定係電腦版